啲人話我好大隻

然後佢地問我平時去開邊度做gym

.
然後我就答：關你撚事呀

點解唔響我個名出嚟

大隻 邊撚度大呀？ 睇過 屌你老母

可能係甲狀腺肥大

我好風趣喎

型就擺到明

成班豆腐仔扮大隻